8,90後鳩噏谷

廢話唔多講
撳入嚟睇睇

見冇咩反應
講多少少先
入嚟鳩噏下 唔洗點負責任 但要尊重人

唔係話規矩但先小人後君子
1.唔准騷擾任何會員
2.🚫🔞
3.扮工時/得閒出多啲聲

15人成團

邊個負皮

成左團啦 入嚟加入我地啦

又有人負皮

入谷啦喂